{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010284",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 느긋한가 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは22:00で、チェックアウトは10:00です。 予約した人数に追加人数がいる場合は、予めご連絡ください。 追加人数に対する費用が発生する場合があり、最大人数を超過した場合は入室できない場合があります。 ペットと一緒の場合、入室をお断りする場合があり、青少年男女同室での宿泊及び未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 入室、退室時間を遵守していただき、客室や施設を毀損または紛失した場合、損害賠償の責任があります。 魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的な炊事道具は持ち込みが禁止されます。 客室内での喫煙は禁止されており、他の利用客に被害を与えるような娯楽、飲酒、高声、放歌、または喧騒な行為はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に二重予約が発生することがあり、ペンションの予約期間未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされることがあります。 入室の際の特典としては、一軒家の客室、IPTV/WiFi、韓屋、無料映画(OTT)、屋外テラス、禁煙客室、アメニティ、ビームプロジェクター、露天風呂、常備薬があり、駐車は可能ですが1~2番の部屋に車がない場合のみ可能です。 1、2番の部屋に車がある場合は、近くの駐車場や道に駐車してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは22:00で、チェックアウトは10:00です。"
        },
        {
            "question": "予約した人数に追加人数がいる場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "予約した人数に追加人数がいる場合は、予めご連絡ください。追加人数に対する費用が発生する場合があります。また、最大人数を超過した場合は入室できない場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れていっても良いですか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合、入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊や未成年者の予約は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊及び未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を守らないとどうなりますか？",
            "answer": "入室、退室時間を遵守していただき、客室や施設を毀損または紛失した場合、損害賠償の責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室で炊事や焼肉はできますか？",
            "answer": "魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的な炊事道具は持ち込みが禁止されます。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、禁煙ルームがあります。"
        },
        {
            "question": "予約の特典はありますか？",
            "answer": "入室の際の特典としては、一軒家の客室、IPTV/WiFi、韓屋、無料映画(OTT)、屋外テラス、アメニティ、ビームプロジェクター、露天風呂、常備薬があります。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車は可能ですが1~2番の部屋に車がない場合のみ可能です。1、2番の部屋に車がある場合は、近くの駐車場や道に駐車してください。"
        },
        {
            "question": "予約のキャンセルについて教えてください。",
            "answer": "リアルタイム予約時に二重予約が発生することがあり、ペンションの予約期間未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 409,
        "QA": 524
    }
}